Node-Red Ezpacks
โปรเจค Backup Nodered ของ Ezpacks

 Node-Red Ezpack โปรเจคบน Node-Red ซึ่งจะเชื่อมต่อกับไฟล์ Python อ่านข้อมูลจาก sensor ต่างๆ
โครงสร้างการทำงานแบ่งออกเป็น 2 ส่วน คือ
	1 ส่วนเรียกไฟล์ python ให้เริ่มทำงาน
	2 ส่วนรอกับ Trigger  เมื่อ sensor ทำงานเสร็จ
